屯門同油尖旺事件警察嘅行為卒之令某啲人開眼

有啲乜都唔知又信晒CCTVB嘅人應該係親眼見到佢哋所作所為
感覺口風有啲改變 開始會講如果冇人影住冇記者警察又會點
卒之覺得紀律部隊冇紀律始終有日係會關自己事
政府多行不義點都會有人見到感覺到💪香港人加油！！

可憐香港市民

卒之都會諗吓哩班人係咪仲可以公平執法
尤其是選擇性執法我諗佢哋之前真係冇諗過
但其實班黑警已經習以為常